一哥今次諗住點樣解釋？

幫一哥諗埋:
當時警員只係對住塊玻璃宣洩情緒，並不是直接面對市民

push

:塊玻璃係自由西

推上熱門

佢而家up咩都得，政府點都撐住黑警

自由閪並無特指個別人士

單面玻璃見唔到有人

解釋都廢時啦，
又冇人吹得佢脹

洗撚解釋咩

啊sir做野唔洗你教

之前集體爆粗都係咁啦
駛撚同你解釋

_警並無特別指個別人士

叫我？

雖然吹佢唔脹，但至少俾多啲人知道條撚樣自打嘴巴

一啲都唔專業 可能啲training 淨係教佢地打人 不過上邊一定一早講咗話會強行話市民係暴徒(which 無任何權威本土 外國組織認同) 之後你就見到係無束縛嘅情況下警隊嘅真面目

相關警員只是邀請市民一同前往711自由斟

好大既官威

仲有記你老母呢

推

下次俾警犬查身分證

查你老母

同埋警察主動挑釁市民係咪都係宣洩嘅一部分？

個別時件不作評論